[Live] 民陣聯同民主派記者會：梁凌杰先生離世一周年黑衣悼念

應該係公布活動

岑子杰：場運動未完 未應該紀念任何嘢

岑子杰：6.15 第一個手足為香港犧牲
五大訴求唔係民陣公布，第一個列出雛型嘅係梁凌杰先生

推

岑子杰：好難籌辦遊行，唔會出不反
但希望6.15全香港人可以一齊著起黑色衫

6.15 全民著黑衫！！

狗打去俾岑子杰話 你地可唔可以唔好高調公布你地去悼念

：香港人冇暴動 只係反抗！

另一個呼籲：任何可以表態嘅活動 希望大家都可以積極參與

民陣個concept 幾好
示威無論點都唔會批 咁樣又可以聚返人氣

係

岑子杰：大家嘅意見我都有聽到
希望大家繼續提出意見
而家唔知有咩可以做到
但大家咩都試下咩都做咗先

6.15 不同地方會派白絲帶
民陣會去PP獻花悼念

6.15 不同地方會派白絲帶
民陣會去PP獻花悼念
全香港人著黑衫！！

黑衫為記

一年前為梁義士喊過痛過嘅香港人
去過PP獻花嘅香港人
係時候歸位喇
6.15 全香港人著黑衫！！

6.15 全香港人著黑衫！！

屌你老尾全民罷工啦
仲全民黑衫返工
一年喇仆街 勇敢D得唔得呀

睇錯民建聯

你呢個case有啲得人驚

一齊做
14/6 23公會學生聯合公投 三罷造勢

6.14 罷工罷課公投
6.15 全香港人著黑衫！！

唔知有無人會講 黑衫=送頭

PUSH

push

岑子杰直接call out張建宗

基本上日日都黑衫

利申：平時無上最前所以唔怕咬

推呀

第一個活動好和理非

民陣聯

民陣話好難做
所以call咗6.15悼念先
連悼念班狗都叫佢唔好講出嚟

狗狗：我是被逼的

有咩好屌
而家冇大台架,唔滿意可以自己攪
開個tg group就可以吹雞
吹唔吹到就係閣下能力問題
一年喇仆街 勇敢D得唔得呀

梁義士

6.15 全香港人著黑衫 白絲帶！！

但但記招係話民陣秘書處會喺615自行入維園草地悼念梁凌杰先生!!

梁義士
諗起條柒婆話冇死人，真係一定落地獄

民陣有mon po

岑子杰有睇呢個po

sor 可能聽錯

笑咗

Push

得罪講句
唔批又點
有10%機會拘捕都要照出
今晚見啦屌

民陣有睇你留言

mon po中

至於大家去邊就自己決定啦

有問題可以呢度問

佢講咩

Hi 岑子杰 加油

話知道學生組織同其他組織有做緊
佢地會盡可能幫手之類
好似係

岑子杰 睇到的話
加油啊呢條路大家一齊行
兄弟爬山 各自努力
多謝你地嘅付出

推！

民陣終於番黎
但可唔可以lead下69同612先

多謝Jimmy，多謝民陣。

lm

次次全民黑衫都係得個講
全民口罩算啦

張賤宗咪扮死

邊四日話聽唔切
21號28號
好大機會發起遊行

剛剛果個女記者係邊間?

pish

20 21 27 28?好似

真係民陣先吹到雞叫最怕出事嘅和理非出黎

冇錯

不停俾佢個口罩distract咗成日跌落嚟

已經有人搞緊罷工公投,做乜野啫

就快一年 希望大家唔好忘記梁凌杰烈士

笑死，中共領導人最需要心理醫生

推 6.15 全香港人著黑衫 白絲帶！！

終於識彈個頭出黎了

6.15 紀念

A

S

一路到6.15為止 都用呢句推po

6.15 全香港人著黑衫 白絲帶！！

每日都有人死
逐日都出黎仲得了？

岑子杰成日蒲連登

推到民陣睇到有用

上次嗰個po我都有份推

留名

應該叫連登仔聽
成撚日要將全部團體推上最前線
無腦抗爭

張建宗就算 200萬人推佢地都扮睇唔到

615 黑衫 白絲帶

一年喇 你都知罷工基本上冇咩可能
要罷首先要抗爭氣氛有上年9成
藍黃港豬都會講起嗰種程度先有啲機會

有冇文宣 今晚可以promote 下

IM READY

未見有
淨係見到譚文豪fb呢張

收到

呢句真
做乜要做紀念？
香港人創意抗爭到左窮途末路啦咩？
Btw今日會繼續出
係繼續爭取一年前既訴求 而唔係紀念日

啱

6.15 全香港人著黑衫 白絲帶！！

得一個地方

推 615全民黑色衫

去煲底火鍋咪有遺照睇囉

615 全民 黑衣

穿黑衣並繫上白絲帶悼念

615著黑衫